連登仔最柒就係當自己係正常人

高登係一向本應是網上黑社會
偏激既一群
所以連登仔永遠唔夠高質

都唔知你講乜鳩
不過當年高登都係咁
一有反支情緒集結
就會有人開始講高登仔點點點